今日收市企唔到30000點我切賓周

100%既波

lm

屌你老母

好耐冇見

破左產未

吊la sing

1177 52w high 冇人講

留明

夜期趺wo

你4點再搵我

又想燈

企到30000點我大你多條

就黎了

重上三萬

4點我係唔係上港交所天台搵你

ok

尋日入左

仲有半個鐘 睇黎賓周不保

700唔轉燈 你都冇運行
BTW 仲有10分鐘

bye bye jj

樓主呢

切啦仲等咩

人黎

29934點係咪？

？

29934.55

樓主！我諗到點幫你兜，你話夜期都計今日重有機會！

molamola

上都未上過，點企

已經幫你磨好刀喇樓主

29997.96

覆磅完畢, 派彩作實：29,919.15

淡友 ho ball

印度SENSEX指數

34,011.39

+163.36 (0.48%)

唔洗切

Cut

唔好咁肉酸喇 咁大個人

燈你屎忽咩

樓主你條j呢

切咗未

我year1

你切咗未？